月結油卡

想問下巴打通常係邊到申請月結油卡？
我想申請張esso 2蚊油卡

2蚊是但walk in油站申請都得啦

有得同佢講月結？

想知加德士油卡點出最好

星期二 三 2.1

去加德士便利店同職員講想申請月結卡
我年頭整左
平油2.1 貴油2.2